嘩！姜濤係2020年嬴家

你憑咩攞到最喜愛的男歌手呀，屌

18CM